四不像‧楊繼昌： 除夕特備|

四不像‧楊繼昌：
除夕特備|
20年12月31日

香港花生
220K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

歷史和科學知識的補充與更正: (00:00:00)
對細良與世澤的期望 : (00:05:50)
昌昌買咗邊隻美股 : (00:09:36)
預測未來與黎智英還押 : (00:16:29)
與歐盟達成貿易協定中共是贏還是輸 : (00:22:28)